黎緊好似有隻新火影手機game

唔知好唔好玩，禁入去又限區，唔俾我事前登錄

巴打可以事前登錄嗎？

我住日本 緊係入到
你用vpn轉去日本